大家仲敢唔敢喺一般潮店同ig shop買潮物？

仲要從香港寄出

周街高仿，真係唔拎上手睇都未必分到。

正常社交隔離更加難 好似上次對aj1 ow咁